榜都放埋，dse中文卷18年都仲未有答案

Reading 2 撚咗

Ive見

2353 > 3

想睇說話卷

十月等考評報告啦

係咪未出marking唔識做

正常11月先有喎
不過我搵人偷到番黎

利申: 唔好報icac

Reading 3咗呀屌
做親pp都4up 有時上到5添㗎

分撚錯段都5*

撑中文科果班撚樣呢

*撐

3474=5
做親p1 pp都有6/7 係17年得4
點知今年得3

考完覺得好撚難以為得3

+1 以為考完得2

5343> 3

7474 >5 冇諗過中文有5
不過都appeal 咗作文 睇上會唔會拉到有*
between, 我同學話佢閱讀睇唔明白話文最尾閱讀拎5*
利申，我同佢都有溫過範文， 可能真係有用

垃圾範文 ， 靠綜合

綜合要多謝學校 sba 拉到我5**

都appeal咗作文

希望大家成功升grade
巴打作第幾題？